突發新口號！

忠誠勇毅
毅進個毅